[公投] 留任 vs 總辭

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處
7. 惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 組織有用影子政府（如有膽量）
5. 拒絕邪惡政權
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線

總合左呢幾日。

推

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處
7. 惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，分化撚

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 組織有用影子政府（如有膽量）
5. 拒絕邪惡政權
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000

如果港府宣布所有現任議員延任先總辭，突然無左3-4成議員，可能要逼港府處理點補返呢個空缺，如果佢直接委任，一定世界好大迴響，但唔直接委任佢又得返選舉呢個選項

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處
7. 惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，分化撚

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 組織有用影子政府（如有膽量）
5. 拒絕邪惡政權
6. 無3-4成議員，迫政府公投，反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000

厚皮共產黨一定唔會填直缺
直接過埋明日大嶼。
黑警加多200 億。
再送埋錢番大陸震災。

已經講明一定懸空
幻想派唔該放低依個point

留任

懸空無違基本法？邊到講會懸空？

本身已經兩個議席懸空緊

依兩日政府班撚樣不斷講明既然大選延遲，嗰兩個懸空議席當然唔撚會選

咁你話再有人辭職會點？

我都好想司法覆核成功，最好九月六日選添呀
但政治現實計，牌面唔靚，懸空基本上走唔甩

留任但杯葛

2個位同3-4成議員點比？我唔熟基本法，但好似有指某d決議要一定人數，我好好奇有冇律師講下可唔可以懸空咁多位

建制同港府係咁氹泛民入局真係好奇怪

留任杯葛 即係射波咋

破局

9要加埋熱狗

總辭

破條撚咩, 處都比人破咗唔知幾多年, 依家直頭中出十八連發啦

總辭咪破局

本身唔係都差唔多咩

p牌正皮唔到喺下面講

總辭啦，留任嚟把撚
遊戲規矩對家定，你地班人又唔肯打破規矩，交又唔肯打，點都贏唔到，點解仲要玩

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處
7. 走晒惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，熱狗，分化撚，悲觀撚。

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 組織有用影子政府（如有膽量）
5. 拒絕邪惡政權
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處
7. 走晒惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，熱狗，分化撚，悲觀撚。

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 破局，組織有用影子政府（如有膽量）
5. 球證，球員，規距，全部佢定，不如直接拒絕
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000
9. 比左廿年時間，仲建設民主中國，仲想要真正一國兩際？ 答案：中共跟本容不下民主自由。

9.五眼都屌柒中共要如期舉行。你仲走去接受去含，人地點幫你

10，市民係選你做4年，依年你無民意

11，你接受廷期一年，係啦係以後都可以廷期唔洗選

12，肥佬黎話總辭

13，泛民試咗二十年咩都爭取唔到點解唔試一年博下

留任重有籌碼, 重可以玩下
走就咩都冇

10萬月薪籌碼

泛民本身都柒。 關建一票最後都係柒。

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處，走左就乜撚都無。
7. 走晒惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，熱狗，分化撚，悲觀撚。
10.

總辭
1. 已dq 到體無完膚
2. 監察不了政府，惡法一定任過
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 破局，組織有用影子政府（如有膽量）
5. 球證，球員，規距，全部佢定，不如直接拒絕
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000
9. 比左廿年時間泛民建設民主中共，司徒華都投胎讀小學，唱紅歌了。
10. 明知大敗唔比選先延期？ 仲含落去？

冇一半以上先會唔夠法定人數

有咩籌碼？

10 皮去賭場有20 個黃色籌碼？

人地講緊任期完之後走佬啲cash呀

辭唔辭喺議會入面已經冇用係人都知，但有立法會議員身份嘅人去支援議會外嘅運動呢一年係見到有用處㗎喎

移民嘅籌碼
係喎約滿酬金成球幾架

咁唔該捐八成糧出嚟 呢啲錢冇經民意授權俾佢地（熱狗、泛民）』

辭左就無人工袋，所以都係留係制度內同港共玩制度好啲

點支援先，頂住班警犬唔俾佢地拉人呀？有幾多個有做？無做個班係唔係要收皮？

支持留任但杯葛
同捐人工 每個月有2球幾

冇「資源」仲邊度幫到手足？邊條仆街熱狗五毛吹風總辭就要死全家，對唔住死左既義士，理得你係肥佬黎定林夕

有無民主關我撚事咩，最緊要都係我份糧

民主抗爭係工作 奶糧留任係生活

人工又係資源，市民捐錢又係資源，資源真係多多都唔夠

眨民都做咗廿幾年民主鬥士啦，一下總辭就會無晒資源咁窮架原來

民主抗爭=阿彌陀佛

係，冇做嘅以後唔使指意入番去，你睇番之前初選結果

糧#1

Over my dead body 做咗咩？

糧#2

得閒就扮激進，比人趕出議會咪唔使投票，啲垃圾撥款過咁都無辦法，當時比人趕走咗 投唔到

其實加速師呢幾個月開左turbo咁，呢個時候總辭可能冇咁搶fo

黎智英係熱狗

咁就要問問新東人

鄺囝碧雲呢啲咁盡心盡力同大家一齊衝，係咪要咁絕斷哂佢地人工畀銀行call loan 先開心？你班毓派熱狗有冇良心？

總辭，因為議會已經失效。

法治未死架，我地仲可以同政府傾

泛民捐左幾多比手足...

為左盤生意終於要跪低做教主養既熱狗，收共產/國民黨錢

收嗲啦屌你死五毛，唔投俾我地唔通益建制咩，你唔投俾我地泛民你就係五毛你就係分化撚

比共產黨強姦左廿年，個孫就出世。傾左乜

無錯呀，所以政府dq佢都無問題合情合理，依啲就係法治

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

In販民 we trust

你梗係唔知販民做咗幾多野啦，販民成日比人趕出議會，想投都投唔到

呢個二選一其實要諗邊個係最大受益人

屌你出面有邊份工可以成日射波都出齊糧架，你叫人地點搵返呀

咪係，但點都好 要繼續跟著呢個制度玩先會贏
香港人 報仇

點都係政府個庫房，因為會出一個月糧，庫房就少一啲，呢啲就係內會抗爭

楊議員就話自己要處理屋企老人家身後事而缺席，更向鄭松泰道歉。補選時，口口聲聲話自己會對得住當日嘅關鍵一席，守住議會，結果又如何？其實香港人真係聽夠人道歉，香港人需要嘅係行動，講得出就要做得到。如果楊議員真係抱住為民請命嘅態度，自然唔會缺席，家中身後事一樣可以先搵其他親人幫手處理，投票要幾耐時間? 唔可以投完先返去再處理？

留任
1. 可以慬有民意表達
2. 仲有得拖延惡法
3. 財委會可以問多幾日拉布
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處，走左就乜撚都無
7. 走晒惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，熱狗，分化撚，悲觀撚
10.

總辭
1. 已dq 到體無完膚，民意如糞去。
2. 監察不了政府，議會已失效，惡法必過。
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 破局，組織有用影子政府（如有膽量）
5. 球證，球員，規距，全部佢定，不如直接拒絕
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000
9. 比左廿年時間泛民建設民主中共，司徒華都投胎讀小學，唱紅歌了。
10. 明知大敗唔比選先延期？ 仲含落去？
11.

民主最黑暗嘅一天都仲有法治
講完收工

人地正職係律師嚟，好忙架，邊有時間成日同你開會？

邊面，都係共產黨大勝

仲係大孝子呀，投唔到票都好正常啫，點解唔體諒呀

楊議員就話自己要處理屋企老人家身後事而缺席，更向鄭松泰道歉。補選時，口口聲聲話自己會對得住當日嘅關鍵一席，守住議會，結果又如何？其實香港人真係聽夠人道歉，香港人需要嘅係行動，講得出就要做得到。如果楊議員真係抱住為民請命嘅態度，自然唔會缺席，家中身後事一樣可以先搵其他親人幫手處理，投票要幾耐時間? 唔可以投完先返去再處理？

唔講邊有糧出？連登仔唔係最鍾意聽呢啲嘅咩？

仲點贏？ dq 晒了？ 咩制度？ 食唔食得？

Dq咗咩plan b囉，35+未試你又知唔得
但總辭就一定唔可以

得楊議員有屋企人咋，你地好似無

再延伸諗一諗
完全放棄議會令共產黨一帆風順
定泛民自由身對外
邊樣會好d

仲有plan b-z，想知嘅就入咗錢先

你唔放棄佢唔會一帆風順咩？

自己身嘅話 販民就無糧出架啦，我拎著舊錢去外國嘆世界唔好？

反對總辭

唔放棄都係一帆風順。惡法任過。
泛民對外，國安法即捉。
點計都係共產黨大勝

捐錢俾我地泛民就係支持民主
你唔捐你就是五毛

抗爭派有二百萬個手足，咪全民報名囉

$0.5已捐，想問幾時比到民主我地？

退休前，大家要努力爭取民主不可放棄，愛香港就要投俾我地

退休後，全家移民加拿大

你一日唔捐落去你一日都爭取唔到

全部辭職
留4個被DQ嘅現任議員喺度

販民會係加拿大繼續支持香港嘅手足架

不過係睇著電視咁支持

收到，我發起 #每日捐錢比販民challenge，等大家都覺得自己有份抗爭

住喺加拿大屌柒香港手足抗爭唔係和理非
果然係民主先驅

只要大家一日仲捐錢俾我地，我地仲係前進緊去民主道路上

先留任入左去，玩串個party先再總辭

點玩呀，拉布定打架？

老實講 邊個衝 邊個就係鬼
前線全部都無腦，係要我地和理非嗌著先識停，無我地和理非 前線肯定拉得仲多人

要人哋總辭，都要市民配合唔交稅先得

係，唔捐嘅話 民主就已經死咗好耐

留任+捐出八成人工俾612
用啲錢黎補血好過啦

留任+捐出八成人工俾612
用啲錢黎補血好過俾kol100

梗係入去全體販民投棄權票啦，咁先有attention

點解依家個份糧唔捐得？係咪啲錢有咩分別？

總辭同市民交稅有咩關係

棄你老母，緊係直頭唔出席啦on9

你地唔交稅 我地咪總辭囉，但你地又要交稅，咁我地咪幾繼做囉，唔係我地想

我宜家份糧係我嘅人工
之後份糧先幫

無聲抗議呢招絕，我諗港共一定會跪低

黑警：你地唔上街我地咪唔打你囉，但你地又要上街，咁我地咪繼續打柒你地囉，唔係我地想架

新出路全民罷交稅

咁撚多個泛民主派唔出席你仲唔驚，仲唔係民意

初選dq 晒了

八成?
得兩萬點開飯

點解要迫我？

99 VS 198

咁之前有民意授權喎
你要問選佢地嘅選民

之後一年無民意授權，要強制捐番我認為合適

所以話私怨撚無乜iq就係咁解

咁小幾時先夠我移民

民咩意呀
官方的說法係立法會議員的職權係基本法賦予

咁係唔係佢地邊個唔講會做，邊個就無資格留低呀？

103 VS 204

咁之前有民意授權喎，任期完結結前都係佢地應份，佢地有權自己決定點運用
你要問選佢地嘅選民

之後一年無民意授權，要強制捐番我認為合適

所以話私怨撚無乜iq就係咁解
我另一個po都屌過你條風向撚好多獲
風向撚真係只會做錄音機不停重複同一句
blocked

所以我咪幫你講說話有錯咩？

不停係度講埋晒D無意義既分化野

基本法都話係做4年

講到咁偉大, 原來又係為咗錢, 分化撚

咁過去果四年都仲係投票選出架喎

不過同私怨撚講咁多logic都係晒氣

係呀係呀
最好呢就投建制
最好就俾kol100攞錢

係嘅係嘅

初選就係初選第7屆立法會選舉
宜家第6屆要廷多年，唔俾再公投多次

販民 : 睇唔到呢個post, 呢度只係少數

人地合法你去留任冇所謂，而家擺明係背離一國兩制完全唔跟基本法下格硬爆出黎既臨立會，你仲去跟機？嗱嗱聲開記招總辭啦，犯法野你唔杯葛不特止仲走去參與？

咁依家佢透過基本法賦予佢繼續延任呀嘛
變左5年

屌泛狗就係私怨撚

你講嗰三樣嘢而家都可以即刻做

所以留任係民意, 總辭就唔係民意

btw G持留任

人大決定呀你老母

唔係為左錢, 唔通為左感情咩

咩犯法? 中央話唔係就唔係, 我地要跟返個制度玩先有出路

抗爭寸土必爭決不拱手相讓。

啱呀，所以泛狗唔該出黎講我係為份糧，唔好講為民主

咪又係根據憲法同基本法

係為民主呀Ching, 錢嘅話 我夠洗就會捐出嚟

成個post都係熱狗，講啲野無logic可言
問佢係咪想由得kol100攞錢
就唔出聲

一日係度做錄音機
重複講一啲以前解釋過嘅point
想呃啲無follow開件事嘅人
好撚煩

兩樣無衝突
唔通唔使開飯

咁而家未有結論ar ma
走同留都各有支持者

啱呀；最緊要大家都是中國人坐低慢慢傾

agree

投咗販民又點?明日大嶼咪又係咁過,呢啲你又睇唔到?

咁你簽約個陣份野係俾月費俾4年，可唔可以佢單方面廷長呀你老母

我地係見佢寫明做4年所以選佢做4年呀你老母
依一年關我地撚事

屌柒泛狗就是熱狗

125 VS 229

係人都知留任好, 可以打內會嘛, 不過係用缺席同棄權票嚟打

黑警濫捕都係維持法治都係無衝突

份合約既最終解釋權 補充權係佢度
佢有權AUTO EXTEND
佢亦有權收返晒所有野

嘩咁多棄權同缺席咪可以證明依個議會係唔道德

原來泛狗係為政權唔係為市民，早講啦

要討論?

國歌法？

完全離題
登左報又點？
出黎遊行又點？

放負/做乜都無用/所以乜都唔做就最好

同熱狗講野真係最浪費人生嘅事

無左個政權 點為市民服務

咁樣全世界都睇到香港人嘅決心

咁你留喺議會做咩鳩呀on9
35+就話未試唔知有無用
總辭未試你又知唔work,你唔俾可以好似69，612有咁大反應間接影響制裁，未試點撚知，69前鬼知會得

成日話人唔做，總辭本咁身唔係動作唔係做野呀，留喺個議會又做到咩呀on9

原來泛狗唔為政權服務佢就會無咗架？

如果真係組影子政府就支持總辭
但呢班人好大風險
如果只係辭左又無follow up
國際做一下反應就無左影
咁總辭無咩用

我問你咁多年投咗販民又點?所有大白象工程販民嘅棄權, 缺席過咗幾多你又唔講? 咩叫離題? 唔好轉移視線啦, 唔係因為上年冇大台, 販民一早曲線維穩成功啦

同販粉講野真係最浪費人生嘅事

你叫泛民唔做你就是熱狗

你又知會無咗影？
69，612事前又有人知會咗大反應？
泛狗留咗喺度咗多年有咩成功？
點解唔試一年？一年後你咪選返，定為份糧？

販粉鐘意呢啲咁假希望嘛, btw一齊嚟睇下上年衝入立法會班condom係左下角寫咗啲咩先

販粉︰我睇唔到, 我唔知, 有票唔通唔投?

151 VS 255

拉

國安法呀ching, 一年後隨時比人送中, 梗係揾埋最後嘅錢先啦

屌笑死，話人呃啲入黎睇睇都又無follow up嘅人
洗唔洗慢慢數返泛狗啲野俾大家follow up

總辭同時宣佈成立獨立立法會

俾咗廿鳩幾年時間佢地結果係浪費時間+浪費金錢

人地上年先識政治咋, 所以販民19年之前啲野唔使睇

如果我地咁叫負叫人投建制
咁民主黨咁做係唔係投共呀你老母

聽過一隻販粉話人地販民2幾30年都做唔到嘅野, 黃之峰用8年時間就有咁大迴響, 好叻仔

屌你老母唔諗下就係販民呢2幾30年唔做野, 先要有黃之峰呢啲後生出嚟, 真係人唔笑 狗都吠

都唔知條殺係太細個定宜家先留意政治，宜家拉唔到布咪就係修改咁議事規則俾主席隨便趕人走囉，泛狗無份同意架？班垃圾入到去自閹宜家同我講唔好益建制，佢地咁做唔係益建制呀，為咗唔益建制投俾班曾經益建制嘅人

人地睇唔到呢啲架啦，總之販民做咩都岩，共他人就係PR 熱狗 5毛

開始懷疑催促總辭係PR公司帶風向

近排唔多見其他pr公司post

冇理由佢哋消失曬所以 應該走晒去煽總辭

咩無做野，咪即係多得佢地賣港囉屌你

係呀，唔同意留任就係PR 熱狗同5毛

一班殺人犯同班幫兇緊喺支持班幫兇唔好走啦，唔係會益撚咗更多殺人犯有著數架

依啲咩道理

咁俾藍絲做埋議員袋人工又點？
問左咁耐都未有熱狗答

一味屈人販粉同轉移視線

建制幫政府就唔可以投
泛狗都一樣幫政府就可以投

唔總辭班藍絲就無人工？on99

建制幫政府就唔可俾佢地出糧
泛狗都一樣幫政府就可以咩道理？

你想俾多啲錢藍絲袋？
政府就係等佢地總辭
佢地一走
就替補機制dab上場袋人工

都岩嘅
熱狗最支持建制架啦
票投建制，錢俾建制吖麻

建制係唔係都咁多錢架啦傻仔，個班做唔到議員咪開其他位俾佢地上，有咪做議員，咪又係我地納稅俾，個分別係邊？

泛狗唔係幫政府？點解要俾泛狗拎埋一份害埋香港？洗唔洗俾多啲泛狗賣港紀錄你睇？

2012年12月20日，劉江華被政府委任為政制及內地事務副局長，21日上任，他同時辭去民建聯副主席和沙田區議員職務。

當年令劉江華輸咗，結果佢立即做副局長人工仲多咗，想問你點樣令建制小咗錢？

咁你答下我販民有乜野實際政績？麻煩再答下我上年衝入立法會果班人點解要取消功能組別而你班撚屌我要同人玩35+？果班係咪condom?

建制賣港就唔可以袋人工
泛狗賣港就要支持佢地袋人工

屌佢老味仲要入到去唔係缺席就係鳩投票 可能得許智峰叫係做實事

來來去去都係話唔好益建制
講撚咗無數次建制一定有錢袋我地控制唔到
點解要益埋班泛狗

有好大可能會無影
都有可能會有意想不到既野會發生
但如果係眼前想像到既野就無咩係好既

另外我覺得所謂之前做咁耐無咩係成功
呢樣係唔成立
可能要立廿三條等等阻唔到
但10樣擾民既政策可能兩三樣會拖到搞唔成
睇你覺得值唔值得囉

因此我唔會反對總辭
只係宜家傾向支持留任

如果條件係一樣
分別只係d議員有無錢袋既分別
咁一定支持佢地有錢袋啦
同黃色經濟圈既道理一樣

林夕/肥佬黎都收左毓民同國民黨錢，做共產黨B隊叫人總辭，正仆街又露底

屌你係唔係昏迷幾年呀
拖你個頭，宜家連分組點票都唔夠呀
拉布都修改咗議事規則拉唔到呀，班泛狗有份讚成架，自閹仲好意思留喺度遵獻世
國歌法你阻閪到咩有無睇呀極速2讀3讀，你估仲係以前，一係佢地好似台灣咁打架佢地會咩？

連立法會咩情況都唔撚知

而家係你辭職人地就多番錢呀

你辭完職，對方咪替補坐番你個位
攞埋果份人工羅

on99

支持班賣港嘅泛狗有錢袋？
咁同俾建制有咩分別

你咪撚on9啦，佢人就咁多，100個人就點都有野做
你呢度30個人唔做，佢咪30人做議員。70人做ao
你留咪100個做ao
仲唔明？

如果係好大件事好似廿三條咁
就一定要過就過啦
如果只係某d教育撥款
資助學校搞國民教育之類
一年任期有機會十個project拖到兩三個
另外就算所謂拖唔到只係佢可以係deadline前搞掂
無反對既話個timeline可以快一倍

你一退落黎
人地就有晒替補嘅人黎坐你個位

你唔退，佢就要額外搵位俾你
而且我係另一個post都講過
建制都有分上中下線

而家政府額外搵位只係養到上線中線嘅人
200人佢淨係養到80個
其他人要建制派自己諗辦法

你一讓步，建制就唔使自己攞錢出黎養人

區選已經示範左
你要扮盲係你嘅事

熱狗腦入面永遠只有all or nothing
唔俾有中間架

佢會比錢人去遊行支持政府?
會搞乜鬼簽名活動話有幾百萬人支持國安法?
就算佢地拎到人工係洗少少去幫襯黃店
我地都賺左啦

你到底知唔知立法會咩情況呀
宜家主席可以隨意趕人走，你點拖
佢有心過你拖都拖唔到呀除非你打架

我對於極端時候佢地咁諗我無太大意見
但如果理由仲係針對嗰d人
咁我覺得真係好煩

你係唔係唔明呢
只要有反對派
係程序上成件事都係會慢左
如果政府好focus 係某一個議案
咁佢係一定會過
但係好多細既議案上面
有人反對係會令件事慢左
令到少左擾民既事發生

落選民建聯成員組平台 監察區會運作防濫用公帑

論返啦傻仔，你以為本身位有限請唔晒
本身200人要養如果得80個位，佢咪開多120個位囉
錢又係香港納稅人俾，你估民建聯俾呀on9

1 同1.1有咩分別？

遊行支持政府唔係建制派俾，無分別
國法法一樣

所以講黎講去最大得益就係班泛狗支持黃店係唔係？

做咩唔覆我，又睇唔到呀？上年衝入立法會講要取消功能組別嘅係咪condom？定佢地係鬼係熱狗定PR？

拖你老母呀，睇下佢地成績先啦on9

建制嗰邊既資源係無論如何都唔會少
但總括黎講都係呢邊陣營多左資源
作為弱勢嗰一方資源對我地黎講係緊要

講到泛狗無支持賣港政策

我地？班泛狗你估佢地無賣港呀？

原來依啲叫同路人

建制派既角色係收政府錢
之後分配資源比莊腳
然後先可以動員到
我覺得首先係無害先
至於利益就可以慢慢傾

佢地既投票取向係咁
所以呢?

依啲叫無害

咁議員唔係要投票咩，投票取向同建制一樣，咁有咩分別？

我諗除左同本土派割席同鬧d示威者之外
其他取態都好難話係賣港定咩
畢竟經濟上既取態同政治既取態係分開
支持公屋租金可加可減
或者支持兩鐵合併
呢啲係賣港咩?

又係你話拖政府惡法
佢地唔係成日唔出席就支持埋惡法
咁有咩用？

只係某d維度係相似...?

佢地既存在會令到件事慢左囉...
當然勤力啲既話更好啦

係唔係咁弱智呀，搞到黨鐵獨大搞到今時今日咁

仲有等政府可以更加輕鬆去外判責任同埋以上市公司名義去cap水

工都唔撚返點慢用吓腦啦

咁要班泛狗留喺議會做咩，你答我

有缺席同完全唔返係有分別喎

有維度係相反喎
咪就係另到政府既進度慢啲囉?

一年入面返幾日同唔返嘅分別

慢幾個鐘真係好撚有用呀

會慢一倍啦
但無論係點
個影響都唔會係negative
我真係好想見到有佢地無人工好過有既理由

224 VS 368

我諗起退聯……學聯散咗，然後呢？

點樣一倍呀
本身都係一日過，最多ot多半個鐘，都係個一日過
仲要唔係次次班泛狗長期唔做野。咁就要俾
仲要班撚樣都有份投惡法，講笑呀
班泛狗無支持惡法呀

支持惡法唔係negative

我覺得首先應該分開經濟上既取態同政治既取態
港鐵呢個機制基本上係確保佢可以收支平衡
唔需要好似海洋公園咁要政府泵水
但又可以有一定程度控制唔比佢咁過份

依個係唔係惡法？有無經濟？

有幾多野係一日過話?
我覺得好多你所謂既惡法只係經濟問題
唔係真係極權同民主既對立問題

個議案叫皇等權力...?

咁自閹搞到拉唔到布又點？
俾解放軍權又係唔惡法

做成經濟問題唔撚係惡法？
咁明日大嶼，鳩鐵，港豬澳依啲蝕錢都無所謂啦，點解唔由建制過

玩左咁耐都仲比支共拖狗咁玩

醒啦仆街

條例生效後，香港法例任何條文的「英軍」字眼會改為「駐軍」；對女王陛下和皇室官方的提述，會改為中央人民政府；對皇室人員的豁免，亦會變成中央人民政府的豁免。

咁係唔係惡法呀屌你，又觀點呀

咁真係好仆街喎...
我只可以話呢樣唔會係2020年發生...
如果敢再咁做就衝上去佢辦事署啦

咁over my dead body 支持泵水俾迪士尼係唔係賣港？
你知唔知香港迪士尼同香港個條約不平等條約，有錢就佢地賺晒，蝕就我地補貼，條撚樣支持泵水係唔係支持董建華支持賣港？

你點保證呀，班泛狗賣咗港咁多年，年年都有衰野係你班傻仔以為佢地民主鬥士會幫你炸，仲on99投俾佢地，憑咩要人相信佢地，不如相信建制會改過，洗唔洗要更多惡行？你以為一單半單呀？

留任總辭作用/分別都唔大，但我寧願佢地留任
因為通常民主國家聽議員總辭係做錯事，佢哋未必明「認授性」問題，所以寧願等中共再DQ,再核突啲

炒得你四個
比你一年仲會比你入得翻？清醒啲啦

你都識講民主，宜家香港係民主國家咩

我既理念係宜家唔會有咩領袖幫你做哂所有野
就算係呢班立法會議員都只係代表我地既意見去議政咁
所以揀邊個做咩都無分別
只要佢地係會受民意壓力去屈服做我地想佢地做既事就夠
所以唔會有咩我地要相信佢地
而係應該主動啲諗點再比多啲壓力佢地監察佢地

我再重複一次
以宜家既局勢
佢地延任對事情點都係正面
只係有可能總辭會有意想不到既好處
但最差係有部份人走有部份人留
鄭松泰就首先話會留...

On9，當初選佢地係選4年，佢地嘅民意就係4年，如果可以唔洗民選做多年係唔係下年再廷到2047都可以，到時佢地有咩資格話唔可以，諗野可唔可以諗長遠啲呀，點呀，點解美國總統任期唔可以改呀，因為規矩就係規矩，無原則學人講民主

你屆屆投佢地，有閪壓力呀，咁點解明知佢地仆街仲投呀，如果今次做又支持惡法你點呀？到時先唔投，咁點解唔宜家反對佢地做，仲要佢地依年無民意，你有你監察不過依然支持佢地做咁有閪用

唔係話鄭松泰有問題咩，咁你泛狗同熱狗即係一撚樣啦係唔係？

毛孟靜：泛民若總辭會影響下屆參選權，傾向留任

kol 點都有錢，數量唔會減少。 youtube 零成本。
佢多d 錢，少d 錢都唔會停手。
不存在送錢比佢地。

邊度攞錢阻唔到，
1) 中共台底放錢
2) 政府議席$
3) 政府開post 比落選者
4) 中資放錢
5) 賣字畫。

點解你咁在意kol 錢？
kol 卒仔only
放遠目標得唔得？ eg. 公投，臨時議會

要膽量 leader vs 國安法
咁先有出路

落選民建聯成員組平台 監察區會運作防濫用公帑

建制會小咗錢講笑咩，無位咪開多個位俾佢地囉，錢又係庫房拎香港人錢，洗同你省？

放企保皇攞錢， 有冇其他idea?
kol 有錢， 立法會清一色保皇。
kol 自動會收皮， 因為唔洗r 選票。
無得反駁泛民柒事。

諗翻呢單真係嬲，仲未計白頭佬果單

泛民有左廿年資源，做左d 乜， 建立民主中國？ 64 維園籌錢？

最好嘅選項就係100%民主派每一個都揀同一個選擇，一係一齊留，一係一齊辭，有啲留有啲辭係最差嘅情況亦都係對家最想見到嘅

我撐全體留任除左因爲有錢可以繼續支撐民主派之外，仲係因為覺得民主派入議會有得賴皮，如果黎緊一年全體民主派議員都會忽然勇武，用行動（好似台灣啲議會咁）癱瘓立法會，咁就有最大嘅效益

所以留任嘅大前提係全體民主派議員都要有勇武抗爭嘅意識，目的就係癱瘓立法會，用盡所有賴皮招數，唔會再好似以前咁錫身，衝就得小貓兩三隻，其他就食花生等俾保安抬，咁我就信留任有用

同中聯辦傾功能組別，變相令建制嘅比例高咗係唔係增取呀？

成日話唔好益建制，班泛狗成日做野益建制，咁你支持泛狗同支拎建制有咩分別呀

無用啦 總辭你仲可以逼佢變相公投
順便增加管治成本 停立法會運作
呢壇臨立會本身就有問題
仲要用民生需要來掩飾自己不作為
已經對所謂溫和民主無期望

留任
1. 可以慬有渠道200萬民意表達
2. 仲有得拖延惡法 (幾日）
3. 財委會可以問多幾日拉布 (幾小時）
4. 議員都要食飯，供樓，養家
5. 唔想益對家
6. 點都有些少用處，走左就乜撚都無
7. 走晒惡法會過得更快
8. solomon 都唔建議總辭
9. 你是五毛，熱狗，分化撚，悲觀撚，pr 撚
10. 泛民入去抗爭掉屎，整noise 上國際。

總辭
1. 已dq 到體無完膚，議員沒有反映民意。
2. 監察不了政府，議會已失效，惡法必過。
3. 中共當泛民垃圾，施捨公職
4. 破局，組織有用影子政府（如有膽量）
5. 球證，球員，規距，全部佢定，不如直接拒絕
6. 公投反映民意 (如有）
7. 可加速，助燃國際線
8. 不要留戀共產黨施捨月薪100,000
9. 比左廿年時間泛民建設民主中共，司徒華都投胎讀小學，唱紅歌了。
10. 明知大敗唔比選先延期？ 仲含落去？

辭唔辭唔重要, 因為根本無好大影響

個19政府同人大睇死你哋唔敢總辭。

如果咁都順佢哋意真係屎都可以食;

咩叫攬炒? 而家就係要推牌唔撚玩吹撚漲咩

留左廿年，歷史證明改變唔到中共，亦都無能力bargain.

泛民口號仲停留係，真普選，永續基本法......基本法已經比中共修到中國法，番唔到轉頭。無可能再爭取任何一國兩際了。

真普選更加無可能，中共不可能容許自由民主，會影響政權穩定。中共內部依然有左右派力增，一放鬆就會亡黨。

總要試新出路。

俾壓力監察，20年黎仲唔夠，唔支持佢地做咪最好嘅壓力
條女俾二十次綠冒你載，唔係飛柒佢哋搵新女而係諗方法俾壓力等佢唔會出軌

認真。 泛民留低仲有咩用？

出糧囉屌你

笨大冷靜d, 睇下對家有乜解釋先好潤人

所以香港仲係民主地區，所以都係留任好

辭

吓吓都係個句唔益泛民唔通益建制
搵撚閪紀錄根本班泛狗同建制半斥八兩，仲同我講含

你老母又話要爭取民主但又唔學美國，人地任期唔改就係唔改，學埋支那啲閪野，咁以後又廷期有咩資格說不

根本心底里同支那狗一樣仲好意思追求民主，幾撚多後生義士被姦被殺，你老味同我講為份糧有好過無都唔敢付出小小野博條新路，對唔對得住班義士，以為班泛狗真係做野呀，搵夠錢全家去加拿大嘆世界炸，睇下陳偉業

280 VS 451

諗到點覆我未？販民有乜野實際政績？上年衝入立法會果班人點解要取消功能組別而你班撚屌要同人玩35+？咁71果班係咪condom?

垃圾販粉成日扮睇唔到

唔好再唸1/3否決權，用保安搬走泛民，乜法都可以過

我真係好想知班泛狗成日罵人五毛熱狗
咁民主黨行入中聯辦係唔係投共呀

下 有入咩？我睇唔到喎 我乜都唔知

你老味我當佢地入到去間唔中拉下布一秒都好過無
咁班撚樣支持惡法又點撚計呀

唔造個boss出嚟 又點幫大家爭取民主呀？

笑死我仲話監察佢地，條女俾綠帽你，你以後好好監察佢唔好再俾綠帽你

總辭點解覺得會有迴響，似嬲嬲豬自我放棄多啲喎

重點不是放棄。
泛民唔放棄都無用，中共已經唔會容下民主。
泛民已經陽籌已盡。

新一代已比中共dq 清光。
議會已經無任何代表性。
只有人工...

如果留係入面既係本土我會支持留任，泛民就不了，無謂要碧雲姨姨一把年紀仲玩火車捐山窿

留任係要有決心先做到效果，泛民十個九個都係玩泥沙，許智勇搶電話都比佢地割

咁上街遊行都係嬲嬲豬啦，咁又做

遊行係無嘅時候爭取一啲嘢
總辭係有嘅時候放棄有嘅嘢

我係建制嘅話 見到成班總辭一定勁開心爽

有資源,有得用議員身份舉行/負責某些深耕細作濕碎嘢

有得掛banner

keep 住office,到用時方恨少

我感覺泛民總辭後會中伏

反而留喺度係唔公義, 但係損失有限而可預計

其實簡單d諗
留任都唔會改變到d咩...睇呢十幾廿年就知
而總辭係未試過...咁緊係做d未做過既野啦
可能有人話會乜乜柒柒既不利後果
咁攬炒係咁架啦...唔係依家先黎驚呀

冇咁講過

留下來，我想共產黨都唔會就此算囉，可能會輕質比人玩呀，愚弄吓，重質連樽鹽都冇埋

尊重前線

有啲咩除咗人工?
建制要過惡法你班泛狗過閪到咩on9

留

除咗俾班泛狗有糧外，有咩資源有幫助呀？
不如你又講下佢地平時用議員身份做過咩深耕細作濕碎嘢

人地外國出晒聲明屌柒港共唔如期舉行，你仲走入去含，佢就係要你班傻仔黎增加佢認承性明未呀on9
咁如你覺得唔係民選由佢廷期，咁係唔係下又廷都ok呀？

泛狗有晒，為份糧炸屌你

留任， 但想盡辦法頂住所有有問題的議案

有你個頭，本身依年廷期唔係民選係中共俾，根本唔係應得，咁講埋民主，難得美國出晒聲明會睇實仲屌補共唔守規矩個陣，你仲走去違反民主原則去含，咁以後唔好再講自己係民主派爭取民主，唔該開宗明義講為錢，入得去你就係同建制無分別

總辭佢玩晒
留任雖然都係佢玩晒，但起碼有資源繼續

點頂？打柒大口狗？拉布？拉撚到咩？議事規則改咗都唔知？

但d資源去左邊個身上?

泛民供樓，移民，睇下民主黨班友邊個退休唔移民？

其實留任繼續阻止唔到惡法效果會好過總辭由佢小圈子
後者有主動放棄之意，前者就明顯被打壓
國際社會需要繼續stand with我地既理由，如果連我地都主動放棄左咁國際社會做乜仲要stand with us?

332 VS 506

你依年係人大俾你架，唔撚係選民選呀，放咩棄呀
人大俾你做就做唔係講民意，咁同建制有咩分別？
咁下年又廷，年年廷係唔係都ok?

邊個民主黨人移左民?

其實無論去定留
如果泛民繼續唔做嘢係無用架

唔想承認人大但問題係而家冇任何途徑可以所謂"合法地"進行選舉嘛
你估國際唔知支共推遲選舉咩目的咩！
繼續現狀係議會以少數派被打壓其實係提供緊國際戰線彈藥
同一時間唔破壞美帝滅共個節奏

香港人既選舉的權利咪又係源於人大同基本法
香港唔係天賦人權架 官方既講法係根據法律賦予 而基本法就係人大制定

係唔應該延 但唔延都延左 咪接受政治現實囉

咁就仆街啦咁,咪姐係為佢地份人工,姐係對民主沒有推動,依加有手足住緊監,你話幫下佢地都好,你同我講係為佢地份人工,咁邊個為坐監手足著想呀!

總辭
公民袋都QD左
淨番白烚黨有何意義？

其實如果我無記錯 長毛係有捐佢份糧出黎支援既
可唔可以唔好信口開河
連鄭松授都有咩支援計劃

大舊係唔係移民咗去加拿大？
大班係唔係泛民主派雖然唔係民主黨

你估其他泛狗唔會移民

唔想破壞你又做，你走去到個唔合法嘅議會有咩資格屌
咁做警察都無問題啦係唔係

肥佬黎冇話總辭
佢騎牆派

黎智英twitter直播互動 指4DQ議員若不能入「臨立會」泛民要考慮總辭
更新時間 (HKT): 2020.08.06 10:16

大舊好多年前退出民主黨

不過ANYWAY, 我理得佢民主派做乜春
理得佢移民定自殺

咁你講咩民主呀，平時起碼係人民選你入去你有民意，你宜家民意都無咁講咩爭取民主，咁唔該以後唔好抗爭，人地俾咩你都要接受，含撚啦，俾你含你唔含呀

個時係基本法話做四年，我地選佢地入去做四年，依年關我地撚事呀，咁下年又廷你係唔係又要讚成呀,咁不如以後唔好選啦

警察係警察 議會係議會
依個講法好滑坡

總辭做番啲有用既啦屌你老母泛民

留任廿幾年真係乜都做唔到

無記錯，有無證據？佢話係就係
我當佢有，咁宜家依班有邊個有？

民主係民主
民意係民意
抗爭係抗爭
唔好混淆視聽

agger

以後選唔選, 係人大決定,唔關我地香港人事

大口狗，陳健波，李慧琼，LMF同姐姐都叫唔好總辭喎

社民連有個基金架

咁佢地點幫抗爭者，留喺度有咩用？

你可以入警隊做白警架，咁有無問題呀？

咩叫激將法

議會唔係純粹用黎幫抗爭者
議會既功能係用反映民意 監察政府

咁你留底又無民意又唔抗爭點解要留？

有, 因為警察必須接受任何合法及合理命令

搏負評

Ok,咁以後唔好講抗爭喇
聽人大話咁唔該以後唔好話係民主派喇，做建制啦

激條撚，總辭哂班保皇咪冇存在價值囉

咁宜家邊個立法會議員係社民連呀，佢地留喺度捐糧呀？

宜家又講民意，依年又唔係我地選有閪民意呀

兩回事喎

再者香港人有抗爭過咩, ON9
從來係咁架啦 23年都係咁

白痴個白就得

長毛囉

體系內外都要有人做。

送呢議會比人，人地即刻講多謝。

跟住乜野惡法，一年就做灑。

民主派議員唔係應該爭取民主？
咁你去做委任？

同你濫捕叫自己黑警有咩分別？

唔係選出黎 唔代表唔可以反映民意

白警製造唔到畫面
被消失都冇人知
議會係要製造畫面俾國際睇香港人仲撐緊
立法會全部建制一團和氣邊個會pay attention? 封鎖埋新聞媒體網絡大家可以入集中營喇

所以？

唔應該
想爭取民主 根本就唔應該單係做議員

佢地不知幾恨做舉手機器

你昏撚迷咗？

咁林鄭都代表香港人啦屌你

On9，你一個周庭都有過你
班泛狗出席都唔齊學人講制做畫面
係唔係無留意議會呀

咁點解要入去？

根本民主派就係無決心告別/放棄議會陣地
因為實情就係 走左之後 都唔知道下一步想點
依個就係民主派同埋熱血公民的困局
有得留就盡留 直至被人完全趕走為止

舉手機器既話駛撚要佢地，直接揾班根正苗紅去做咪得囉，仲駛撚灑錢養依班柒頭

反映民意 監察政府 提出質詢

唔係民選點反映民意？
咁建制派都係反映民意啦

佢成個唔選都得
同佢講面子？

佢一向都代表香港架啦 根據基本法
所以咪被美國制裁
如果佢唔係特首 理得佢咩

家陣都有咩惡法未做？全部做過晒wo?
泛民阻到d 乜？ 零。

除左第4項
4. 議員都要食飯，供樓，養家

其他都好無說服力喎

泛狗無支持過惡法呀，洗唔洗搵返佢地啲戰績

建制派一向有42%支持
上年仲有成120萬人
建制派從來絕對有資格代表香港部份民意

咁ok啦，咁以後咩都唔好做啦，講咩抗爭五大訴求，洗閪監察咩，佢地決定晒咩得囉同支那一樣

你係咪回錯人，我都屌緊飯民喎

咁得啦，以後唔洗選擇，咩都唔洗做，唔好抗爭，係唔係？